如果被告人士唔同意，警察有冇權打開 被捕人士嘅上鎖背囊？

假如小明攜帶一個上鎖背囊嘅時候被拘捕。
警察喺小明身上搵到背囊鎖匙

小明明確聲稱拒絕警察搜尋背囊， 理論上警察有冇權可以用條鎖匙開鎖？

佢有權向法庭申請再要求你打開

但要同個官講，有合理理由，懷疑你有犯到法先拎到

會的你入房打你幾野先